呢家無返對Dr.kong都唔敢出街

仲著nmd

老老實實佢有D款都唔錯

渣ga 識着一定着yasaki

你當SPI死架